不爽別走！印度計劃將支那駐印使館街區命名「達賴喇嘛路」

印度識玩

印度人搞對抗勁過班鬼佬幾十倍 無畏無懼
班鬼佬驚呢樣驚嗰樣 姐手姐腳

班左膠阻住晒，真係極權朋友。

又用石頭砸自己隻腳

本身係競爭對手多過生意夥伴

叫我？

叫我

即係條路會叫"DLLM ROAD"?

印度無阻膠

班鬼佬 經濟上同支那係合作關作。印度同支那係競爭對手

借位求推
【投訴師請入】用 老任的法槌 制裁 亂港小精靈圖鑑

達賴喇嘛路89號 與中華民國街64號交界
號數都改埋佢就最好

幾時有FreeHK路

識玩

印度人係不合作運動始祖
唔使𢱑爛面都可以玩殘你

識玩左好多